呀特首 我教精你啦

你依家即刻去睇哂所有太子站當晚既CCTV 然後再企出黎話俾人知當晚事實真相 咁咪會稍為加返D分囉

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

特首做嘢，駛咩你教

佢係無做過野

7/9機場更新 求求大家